求岀pool方法

係咁的 我在一間公司做暑期工，遇上了一位同我一樣都係做暑期工的女仔，而我對佢好有feel，但始終都唔熟，完全唔知點樣追佢好 佢尋日dse放榜 我whatsapp佢但一直都係灰√
唉 點算好

人地對你冇feel嘛

如果係單灰剔你就已經俾佢block左

照下鏡再討論

雙灰剔

開錯咗個頭 可以搵過第二個

咁易搵咩

有車有樓

講咗啲咩？有冇圖睇下？睇下補唔補救到

佢可能mute左你而且唔睇
跟住再照樣正常咁同其他人whatsapl

想問下你放榜結果如何 你得閒先覆我啦
就係咁

兵

唉

講鳩野緊係睇都廢事

試下講句 你唔得都唔緊要㗎
有大把人撐住你 👊
你笑嗰個樣先至係最靚🤗

可能你第一印象唔太好而且佢有仔

所以千奇千奇發生咩事都唔好喊🙅

佢笑個樣的確幾靚

應該唔係🤔 我工作上成日都幫佢同佢應該冇仔

如果ok熟就send得
我平時水都冇吹過
千祈唔好send

好鳩咩😂

乜你冇問過人哋有冇仔嘅咩
溝人之前呢個係第一步囉

佢尋日冇覆我 我都冇再搵佢 btw陣間返工會見到佢

一個靚女依個時候收到類似嘅句子唔會少得去邊
如果佢本身對你已經冇咩興趣, 用番女仔嘅心態, 佢除左可能禮貌覆番你多謝之外, 都唔太想理你